[憤入] 幫小強消暑

剛剛入廚房發現有隻強閃閃縮縮
一開燈即刻去黑暗既地方唔郁
以為我就搵唔到？

我見佢企左係度，我已經諗緊點收拾佢
屋企無咩滅蟲工具，入房睇下有咩好洗好用
見到呢支野

呢支野如果各位巴絲有用過，
就知噴少少落衫已經好勁好清涼
如果直接落皮膚一定勁"乸"
咁我開始同佢搏鬥
我追住佢係咁噴
噴左大約30秒，噴到我都有少少乸眼
佢就開始慢慢喪失行動力，反肚，然後最後掙扎
最後係彊左
附上遺照一張

唔夠激

試下用無比滴

屌

嘩屌

第一張
佢好似比樓主嚇親咁

好核突

有冇對住小強拎黎打丁

咁大隻

哇屌你老母好核突呀 特然覺得好撚高清屌你d觸鬚